香港本地玩具廠推出《回魂夜》公仔

PLAY將一系列香港電影為主題，當中最吸引就是《回魂夜》的阿群和Leo，希望將來會附送飛行號吧。另外，經典電影4吋人偶孖裝的首作《殭屍先生》已經有售（280一對），另外還有鬼打鬼、最佳拍檔大顯神通兩套試作品。

回魂夜正喎

點解唔整我全部都要
張圖既改版玩到可以叫做後現代抽像藝術

盧 Sir唔似
道友明

貴撚到 仲貴過BANDAI d模型

hottoy出有冇得諗

最緊要係Leon

中國超人....

佢出嘅戲大部分都係邵氏同嘉禾
鹿鼎記係永盛

人超國中？

風雲都出唔齊
旨意hottoys

屌記錯係九品芝麻官
不過都係永盛